{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 숲속애통나무마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数が発生した場合は、ペンションにご連絡をいただき、お知らせください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室利用時にはスパやジェットプールが利用でき、バーベキューもできます。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 プールは夏に運営され、カラオケも運営されています。 フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。 大型車も駐車可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮について教えてください。",
            "answer": "他のお客様の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "入室利用時にはスパやジェットプールが利用でき、バーベキューもできます。IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。プールは夏に運営され、カラオケも運営されています。フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "大型車も駐車可能で、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 649
    }
}